如果阿狗今個轉會窗簽到Ousmane Dembele, 我將會係8月31日下午一時，祼跑彌敦道

再加一路跑一路大叫我愛雲加

波台狗有幾可找過數？
躝啦

大你一條西洋菜街

算吧啦